本癲狗好悶，之前被我撚到笠哂水既狗狗可唔可以再入黎俾我撚下

唔好淨係偷偷俾負皮啦垃圾，入黎俾我撚下都唔得，懦夫

想食宵夜呀癲狗

食得多冇益，訓完食早餐啦